deliveroo 退款

佢明明話5-10日後會退款，但5-10日都過左好耐，仲未收到退款。有冇大大試過咁？岩岩打去問，條友講英文，又叫我留電話先，唉deliveroo 會唔會走人數？
有冇人類似經驗分享？

Deliveroo Credit?

叫佢搵個識講中文，客服咁多人點會無人識講

angel方家